問！大學面試月份

Non jupas嘅 大概下年咩月份有interview？
最遲又會係咩月份？